燒焦本事請進

樓豬變態

咪撚台妹啦

點解刪咗post嘅，我追到第二頁就冇咗

自爆咗個名，結果起咗人地個ig，所以家下del咗post

邊有

其實佢又冇做錯野，點解要起人底

因為個post嘅樓豬係女人，連登仔你懂的